地球百子The 100 有冇人有睇

岩岩係Netflix追 但係得3季 第四季冇得係Netflix睇

無呀屌

Ching 識野 好撚正

睇過，個人覺得第三季開始麻麻

第1季開始走下坡了，一開始同grounder 既關係係吸引，但去到後期clans既問題就開始拖同重覆

其實我都係岩岩先睇到第2季😂成套野我覺得好鬼緊湊
d女又大波

女主角好撚柒大波

一路跑一路鄧下鄧下

Lexa死左之後棄左

女主角好似林欣彤

追到佢話想上太空整咩dna就冇睇，有冇人講比我聽之後點？新一季講乜

第五季了 正

已經唔記得啲劇情......
最後印象係對付AI，之後預告核爆
而家出第5季，不過第4季完全無記憶，好似無睇過咁

其實已經出到第7季

第4季無咁好睇, 主要就係班人係咁搵方法想避核爆, 但係咁fail最後要PK決定邊個可以去避難, 之後有幾個主角趕唔到番去就上左太空

點睇？又要去美國？

BT掛

我都係netflix睇緊第5季咋

用支槍指住成班人要食人肉真係幾癲

我唔明點解otivia唔肯種田一定要打杖

本身已經近乎絕種, 仲要兩邊互打

第三季有樣嘢唔明
點解Bellamy 會去左幫農場人打grounders
同埋Lexa原來有AI晶片
姐係會喺city of light 長存？